以為自己已經感情免疫，但始終又為咗個女仔好唔開心，好失落

自從同一個拍咗好多年拖既女朋友分手之後，
已經將男女感情睇得好淡...

一直認定自己係一個感情極端專一既人，
但原來到咗咁上吓時間，感情係會消逝...

當發現自己竟然會變得唔再愛那個人時，
嗰種感覺係連自己都驚訝！

但我無打算要分手，你話無情有義又好，
咩責任又好。根本已經好似親人一樣...

好喇為免太長，中間唔多講。
可能佢都唔再愛吧，結果佢提出了分手。

之後，經歷咗一段療癒時期...
見到其他女仔都好，自己已經無心去再愛了...

但都最近，貪玩參與咗個短期活動既job，
十日倒，竟然對一個女仔有好大既感覺
佢唔算靚，但就係嗰種。

開頭幾日大家傾計都ok開心，不過我同個個傾計都好開心既，
好平常，其他人應該睇唔出我鍾意佢。

之後自己on9咗，最後兩日，我忍唔住同佢講咗，
佢話有男朋友 一齊咗半年既

攪到自己心情失落咗成個禮拜... 又要痛苦過

好少黎感情台

過客姐
世界好大 識多d唔同人先啦

過客啱既...

不過真係唔開心，去到生理反應，好似無胃口、想訓好耐...

如果你無乜機會見到佢 又唔會同佢keep contact 其實幾個星期都擺得低啦

你講得啱...

好多重要野做，唔可以俾呢啲野影響到

我而家煩惱緊 有一個女仔 大家係全部都係共同朋友既圈子內。。

more..

圍爐取暖

邊度有人圍爐

岩岩收左張好人卡

人生總有依啲過客，證明你仲有能力愛人
共勉之

慘，快快放低

你都好啲，當你好人
我呢邊我估佢當咗我衰人添